報料人指自己與疑為嚴文謙的青年擦身而過，他頭髮被剃光，目光比較呆滯

12名港人上月底涉偷渡往台灣時被廣東海警截獲，拘留在深圳鹽田看守所，至今被關押了20 天。繼盧思位代理的港人被指已經自己委託了兩名官派律師，另一名被拘留的香港青年李子賢的律師也已獲告知，李也在看守所自行聘請兩名律師，家屬並不知情。

據知，律師紀中久今早前往深圳公安局鹽田區分局交涉並投訴，他在信訪室等了半小時後，一名自稱是法制科的工作人員接待，紀中久把在看守所未能見到李子賢的情況告知，指當局對具有合法委托手續的律師阻礙會見是違法的，並特別指出，該案涉及香港居民，在辦案過程中更應謹守程序，避免損害大陸法治的形象。紀中久要求當局書面告之李子賢「聘請」的律師姓名、聘請渠道，也要求會見李子賢，以便當面核實委托律師事項。紀中久指出，偵查機關應當依法辦案，保障被告人辯護權。紀中久又說李子賢不過被捕大約20天，在家屬不知情的情況下竟然被聘請兩名律師，這種越俎代庖的行為令人懷疑。根據本報昨日獲提供的對話內容，家屬已經表明不會聘請該律師以外的其他律師。
另外，一名從外省到深圳為港人辦理案件的律師，也被他所在省份的國保要求退出代理案件，要脅稱否則可能會對他的律師執業生涯有嚴重影響，又要求他不要接受任何媒體採訪，他指對方稱案件十分敏感，涉及「港版國安法」，下周如果去深圳必須通知他們，國保人員會跟隨同去。
有一名同樣代理案件的律師對本報表示，目前總共已有六名律師前往要求會見當事人，但全都跟盧思位和紀中久一樣被「打回頭」，他估計當局直接安排了律師給六名被捕港人。

《蘋果》亦接獲報料，該報料人稱自己早前因為犯事被刑事拘留，在深圳鹽田看守所被扣押37天，其間有聽聞12名港人被捕事件，他指在周一 （7日）在接受完查問、返回監倉時，見到一名青年被押送，有人員問該青年的名字，他指青年回應為嚴文謙。報料人指自己與疑為嚴文謙的青年擦身而過，他頭髮被剃光，目光比較呆滯，自己第二日也獲釋，在港隔離中。

成件事係香港黑警報串送香港人去死

該報料人稱自己早前因為犯事被刑事拘留，在深圳鹽田看守所被扣押37天

扣押37天，仲長過坐監

唔知佢受左咩酷刑

好有可能

未審先坐37日，跟住唔告。

應該打咗新彊針

刑事拘留係唔駛告亦都唔會告

手足

受咗啲咩對待

新殖 或者獨立房 之後一個個同佢哋講俾人篤灰 叫佢篤埋其他人

仲有個女手足，唔敢想像已經變成點

陽光司法、依法辦事

求大家繼續關注

我寧自盡也不要落在中國人手上，只會生不如死。

有場咁既行動先有得走

根本直線證明反送中法係好o岩

香港政府根本完全冇能力保護香港市民，d秘密國安公安點樣處理啲香港人一句都唔交待，香港人就算比國內執法機關虐待酷刑，亂咁嚴刑迫供都冇能力阻止，咁廢嘅政府要嚟做乜？
而家人命關天，呢班狗官一句說話都唔撚講，去死啦！

當初唔捉粉紅色label，可能無咁易出事

推

血債血償

被人打針

有無啲土製自殺藥丸嘅製作方法？
認真問非派膠，到你做嘅野有一定風險嘅時候其實真係有需要

【德國戰線】FDP準備響國會提出馬格尼茲法案動議！！

真係唔知個女仔會點....
好擔心

博你國際戰線停手
要睇d 組織點睇

打左針

God bless....

打左慒仔針

Push

律師都被安排埋，無人見到佢地，大陸真係好恐怖

會唔會係藍絲艇家車佢地去送中

12人喚醒文明國家，決心消滅支那，我相信12人好樂意犧牲自己。

成件事係香港黑警送不同政見香港人出公海送比大陸做禮

搞到要監獄中"偶遇"先有機會知多少少佢地情況
報導一出 之後可能連偶遇機會都冇埋

仲要陰乾佢地家長啲錢
入哂收柙所 成為絕對人質 程度難過argo

根本黑警故意將 12港人送中 ! 仆街黑警國安死全家，死無全屍

名國海外手足同路人，你哋成日都搞集會可唔可以搞番一個係聲援呢12位手足？我哋一定要叫得大聲啲呢12位手足先會比較安全？

依家係折磨
戰場上一槍打死仲好啲

平時淨係睇d 咩極刑
根本想像唔到心身受緊既係咩痛苦
我諗鄭文傑最接近呢種case
就算放番出黎俾你
都會整到佢 變成第二個人

天佑手足

唉

其實香港有不少劇毒植物，包括沙田市區和大部分水果店。
利申：極度反對自殺。

仆街港共政府

首先香港政府要覺得你係香港市民
如果你no stake就算吧啦

請僱傭兵救佢地出來

平安

天佑義士

要平安返港

唔明呢件事點解煲唔大

又真喎⋯⋯生不如死，不如跳海死算撚數

push

俾我真係即刻跳海

你幾時覺得香港政府係保護緊香港市民？

有 唉
唔知點講
好氣餒

up

好痛心 每日都在關注

銅鑼灣單嘢佢哋都可能有份

諗起1984入面winston最後被捕進行思想改造
好心寒

十二個都係手足！！全部都要擔心！！！唔好只係擔心個女！！

都唔係可能 人質外交最撚叻

支那損壞緊自己嘅法律形象

法治

最後佢都向極權低頭

如果可以折壽換番佢哋出黎我都願意

又話陽光法治 邊到陽光
樣樣都唔見得光

好消息係起碼仲生存緊

好擔心

頂住

撈返你上嚟點解

唔怪得以前d港產片咁鐘意講
「擺你係___一年半載唔審你都得」

香港迴響都唔夠 唉
先要香港炒熱先
再跟手國際線

食屎狗黑警送人去死 搏人地唔夠膽再咁做

壞消息係生不如死

唉.

仔都生埋

應該打左傻仔針先會咁

再唔係打左啲迫供針 可能想拎料 個後遺症就係會呆滯左

唔好諗 唔好自己嚇自己

聽聽袁爸點睇

香港政府話佢地無犯香港法，所以唔理
而中共就係公海濫捕！

一齊

所以對支那只有一個方法，滅絕!

你去死啦

推上國際！！！
中共係公海濫捕！！！

諗起鄭文傑被酷刑情節

你全家仆街死

唔好代佢地講野
到你俾人折磨仲會唔會咁做

係香港人欠左佢地先岩

唔滅共都對唔住佢地

屌

就算trump trump出嚟讉責都逼唔到中共做事....

push push push

你冚家剷啦

香港行政長官並非普選而生，而且最後都要由中央人民政府進行委任儀式，人地由day 1 開始就係聽命於中共，而唔係聽命於香港人

好sad 眼濕濕

係時候喜二~

Btw link又唔放

香港好多都唔比保釋，坐左大半年

其實呢單有可能係劇本之一
借機話你當初反對「送中」引致今日局面

當然，出至正常人把口，講/聽都係有問題
但成個政府高官換哂血做「自己人」
真係有可能會講得出呢番說話
同埋咁樣設局去對待香港人

Operation dinner out

個女手足有抑鬱

下世睇路

香港啲人嬲咗兩日都冇屌，手足送中可以咁冷靜架咩？

仲要嚴重抑鬱，冇藥加倍難頂

支那毫無道德人權可言，同當年美國大學生落入北韓手一撚樣

睇嚟都係單獨囚禁 不斷問話

你有冇咁天真
由佔中開始你就唔應該再有幻想啦
期望呢個政府會幫大家？
佢諗下自己層樓幾時放唔好？
佢諗下加唔加租唔好？
唔該咪撚嘥時間啦
諗下自己可以點做多d仲好

打咗懵仔針

講真，無撚計架啦，比得支那捉
除左排人去救仲可以點
根本無咩可以做
......香港人-12

手足阿

你收皮啦

中共國安刑訊逼供嫌疑人手段

嚇到鳩都縮，不過呢啲招數對共產黨嚟講一定好小兒科，文革時再變態嘅都玩過

其實唔駛,大陸D酷刑係會打到你殘逼你供人出黎的.根本唔駛玩心戰.

香港警察係邊界拉到就會變左港人邊界遊船河被捕再開個記者會話濫捕
識玩一定係比大陸拉

跳樓死啦屌你老母

唉。。推

屌好心up有d得10斷歲

係送中

唉...幫推

水果店嘅話你想講車厘子核或者蘋果核？
嗰啲有cyanide
利申純學術

Pin this

中港兩地所有官死全家

你搞返清楚個問題未
唔係無能力，係唔會
政府係要來不擇手段維穩，唔係保護人民
人命關天只要相信中央即可

閣下嘅天真係令人難以置信

好撚心痛

繼續黃店革命，唔使幾耐 香港坐緊班手足都會係咁

咩好有可能, 直頭係啦.

但咁又點? 香港法庭一樣日日上演緊啦, 除咗痛哭同任人打之外, 仲有乜嘢感想?

出黎隻抽？

因為無畫面 得文字
人類就係咁

就好似王全璋咁
李文足去探佢話佢性情大變、呆滯
之後出返黎生活變返神志正常
我諗大陸唔敢肉體上搞死十二人
同外國暗地裡講數
都有機會放返
係睇香港人同國際線俾到幾大壓力

一定係, 殺難儆猴, 等其他未走而有打算嘅人諗清楚, 俾大陸捉到衰多幾錢重

佢係仆街啫，我仲係人吖嘛，佢唔做本份梗係要屌7佢，唔俾佢好過